加拿大新移民計劃 未來三年將增收百萬人

加拿大新移民計劃 未來三年將增收百萬人

【大紀元2020年01月07日訊】（大紀元記者周行多倫多編譯報導）展望2020年，加拿大預計會繼續增加移民數量，修改擔保父母及祖父母移民的申請程序，以及在挑選經濟類移民時，給地方政府更多發言權。

CIC News的報導，按加拿大新任移民、難民和公民部長門迪奇諾（Marco Mendicino）的授權書所述，加拿大每年接受的移民數量會繼續增加。

按聯邦自由黨政府現有的計劃， 2020年接受移民數量的目標是34.1萬人，2021年增加到35萬人。門迪奇諾會在3月份前向國會提交2019年年度移民報告，按目前的移民數量增加速度，加拿大2022年接受移民的目標估計是36萬人左右。

加拿大移民、難民和公民部正在開發新的處理程序，來接納擔保父母及祖父母移民的申請，預計政府最遲將在2020年4月之前公布新程序。該計劃每年接收2.1萬名父母及祖父母移民，處於嚴重供不應求的狀態。新程序旨在解決供不應求帶來的不公平問題。

政府致力於移民地方化。按自由黨政府現有的計劃，加拿大2020年將通過省提名計劃（PNP）接收67,800名移民，比去年增加11%。

為了應對大部分移民（80%）集中在大城市的問題，政府決心進一步將移民地方化。2017年，政府啟動了大西洋移民試點計劃（AIP），使紐芬蘭及拉布拉多、愛德華王子島、新斯科舍省和新布倫瑞克省這4個以往不受移民青睞的省份迎來了超過4,000名移民。根據新移民部長的授權書，該計劃估計會在短期內成為永久性計劃。

2019年，聯邦政府啟動了農村和北部移民試點計劃（RNIP），該計劃將在2020年逐步擴大，全國11個指定的社區正在逐步開始通過該試點計劃招募移民。

移民部長的任務還包括推出新的市政移民提名計劃。雖然尚無詳細信息，但估計會與農村和北部移民試點計劃類似，讓指定市政當局根據本地勞動力市場需求招募移民。

在過去幾年中，聯邦和各省挑選經濟類移民的比例已達到50:50。在1998年啟動省提名計劃前，約90%的經濟類移民通過聯邦計劃挑選，其餘10%由魁北克省挑選。

移民、難民和公民部長的授權書中包括廢除入籍費。現在成為公民的成本是每名成人630元，有人認為這收費對低收入個人和家庭來說太高。目前尚不清楚，免費入籍何時會成為現實。

加拿大自古....

準備成為支那殖民地了

澳洲嘅後果

變一萬香港人
九十九萬支那人

chinada 支那豬的天堂

收嗮香港人！

上年又話收緊唔比中國人移民想變澳洲

非專業人士點先可以移民加拿大

由一個監倉去另一個監倉

先唔好講中國
印度已經比絕大部份香港人排得前
人地 native english 咁滯

做野遇過
聽死人

咖哩佬講英文聽撚死人

加拿大而家已經好撚夠支那狗

支那國

係native Inglish

native english？

佢應該都係來自印度
所以覺得自己係native english
亞洲應該得Singapore做到native english

你地唔信咪去睇下d 印度人 IELTS speaking 普遍咩 band 囉
ielts 唔計 accent 嫁
singlish，inglish 普遍都比香港拎得高分

有印度口音果d叫native inglish啦
唔係叫native english
你無啦啦講ielts做乜春
Native english鬼佬考speaking都唔一定高分

嗌過deliveroo/foodpanda都會知

加拿大移民
有得唔計 IELTS？
ielts 係唔考慮 accent

係你自己無啦啦話印度人 native english
笑緊你你知唔知咩叫native english
之後spin去印度考ielts好多高分過香港
考得高唔代表native english囉